[{"question": "https://www.zhihu.com/question/340049816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340049816/answer/794733025", "content": "\n\u56fe\u4e66\u9986\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u597d\u591a\u5986\u5bb9\u7cbe\u81f4\u7684\u5973\u5b69\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324094815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324094815/answer/774106907", "content": "\n\u753b\u6210\u8fd9\u6837\u53ef\u4ee5\u5f53\u6f2b\u753b\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342738272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342738272/answer/805550922", "content": "\n\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u751f\u6d3b\u7684\u4fbf\u6377\u7a0b\u5ea6\u662f\u4e0d\u662f\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339232204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339232204/answer/788445599", "content": "\n\u6bcd\u732b\u4f1a\u610f\u8bc6\u5230\u4ed6\u4eec\u7684\u5c0f\u732b\u4e2d\u6709\u4e00\u53ea\u4e0d\u89c1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328524632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328524632/answer/782153883", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u7eff\u8336\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34369912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34369912/answer/809750958", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u7279\u6548\u5f88\u591a\u90fd\u662f\u4e94\u6bdb\u7279\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269372359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269372359/answer/347586814", "content": "\n\u5982\u4f55\u5408\u7406\u5229\u7528\u5927\u5b66\u201c\u6c34\u8bfe\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334631367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334631367/answer/800398611", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u4f46\u6ca1\u5565\u6587\u5316\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u7ec8\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313239352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313239352/answer/797598090", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310681355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310681355/answer/806537878", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6709\u8dea\u611f\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268667102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268667102/answer/799442611", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5145\u5b9e\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343807402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343807402/answer/810572029", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6797\u5b89\u513f\u8fd9\u4e48\u4f18\u79c0\u7684\u526a\u8f91\u5e08\u4f1a\u628a\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u526a\u8f91\u7684\u6f0f\u6d1e\u767e\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338921130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338921130/answer/780268364", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u88ab\u4eba\u6536\u53bb\u5f53\u5750\u9a91?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298216819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298216819/answer/798835220", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u770b\u5230\u5c31\u60f3\u5206\u4eab\u7ed9\u522b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341466485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341466485/answer/801307541", "content": "\n\u72d7\u72d7\u8214\u4eba\u6ca1\u6709\u9020\u6210\u4f24\u53e3\uff0c\u5bf9\u65b9\u4e0d\u613f\u6253\u75ab\u82d7\u4f46\u8981\u6c42\u8d54\u507f2000\u5143\uff0c\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335234674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335234674/answer/793945736", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u548c\u9ed1\u4eba\u7ed3\u5a5a\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338749971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338749971/answer/805607484", "content": "\n\u8001\u9f20\u88ab\u7c98\u9f20\u677f\u9ecf\u4f4f\u4e4b\u540e\u5728\u601d\u8003\u4e00\u4e9b\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/803014447", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910987/answer/811717424", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u4e3b\u52a8\u8ffd\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333558440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333558440/answer/803716767", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5bb6\u8981\u4e25\u6253\u6539\u88c5\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343666864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343666864/answer/809334582", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u5bf9\u5f90\u7fd4\u90a3\u4e48\u63a8\u5d07\uff0c\u4ed6\u660e\u660e\u5c31\u662f\u5229\u7528\u5185\u5e55\u6d88\u606f\u64cd\u7eb5\u80a1\u4ef7\uff0c\u5272\u97ed\u83dc\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u8fd8\u6709\u4eba\u5d07\u62dc\u4ed6\u5462\uff0c\u4e00\u4e2a\u7f6a\u72af\u800c\u5df2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327196386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327196386/answer/785865224", "content": "\n\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\uff0c\u6709\u6bd4\u5982\u6765\u4f5b\u66f4\u5389\u5bb3\u7684\u5b58\u5728\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/796026331", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7537\uff08\u5973\uff09\u670b\u53cb\u7684\u624b\u673a\u91cc\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/810952074", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20097263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20097263/answer/803390878", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ec3\u597d\u82f1\u8bed\u53e3\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22516487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22516487/answer/810070762", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u9e3f\u7ae0\u7b7e\u4e0b\u7684\u90a3\u4e9b\u4e0d\u5e73\u7b49\u6761\u7ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343607762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343607762/answer/809190900", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4ea6\u51e1\u9e7f\u4f9d\u89c6\u9891\u6d41\u51fa\uff0c\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343607762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343607762/answer/808367363", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4ea6\u51e1\u9e7f\u4f9d\u89c6\u9891\u6d41\u51fa\uff0c\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/786303899", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307349033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307349033/answer/745145330", "content": "\n\u4f60\u8fd8\u80fd\u5728\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u6491\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311718177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311718177/answer/764783732", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8fc7\u6765\u4eba\u7684\u7ecf\u9a8c\u60f3\u544a\u8bc9\u521d\u4e09\u7684\u5b66\u751f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342336001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342336001/answer/803931654", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u4e00\u5343\u4e07\uff0c\u4f46\u662f1\u5e74\u5185\u4e0d\u73a9\u4efb\u4f55\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\uff0c\u4f60\u540c\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/808838524", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342510020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342510020/answer/803480142", "content": "\n\u5728\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u65b9\u9762\uff0c\u4f60\u66fe\u65e0\u610f\u4e2d\u72af\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341011060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341011060/answer/807317737", "content": "\n\u600e\u6837\u5408\u7406\u5b89\u6392\u4e00\u4e2a3\u5c81\u5b69\u5b50\u7684\u4e00\u5929\uff0c\u505a\u5230\u73a9\u548c\u5b66\u517c\u987e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334631367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334631367/answer/800118873", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u4f46\u6ca1\u5565\u6587\u5316\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u7ec8\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293914303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293914303/answer/806883353", "content": "\n\u6709\u4e2a\u4eb2\u59b9\u59b9\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343163289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343163289/answer/806301679", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9b45\u65cf 8 \u6708 28 \u65e5\u53d1\u5e03 2699 \u5143\u8d77\u7684\u9b45\u65cf 16s Pro\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20743279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20743279/answer/805054709", "content": "\n\u4e24\u6027\u5173\u7cfb\u4e2d\uff0c\u6700\u6839\u672c\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334169307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334169307/answer/755255405", "content": "\n\u300a\u9648\u60c5\u4ee4\u300b\u4e2d\u5e08\u59d0\u52a0\u620f\u6bd4\u6e29\u60c5\u591a\uff0c\u800c\u4e14\u770b\u8d77\u6765\u66f4\u50cf\u5973\u4e3b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u88ab\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341868387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341868387/answer/803975928", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6700\u7eff\u8336\u7684\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340296172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340296172/answer/803254125", "content": "\n\u4e3a\u5565\u7f51\u6587\u5fc5\u987b\u5f00\u6302\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341749533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341749533/answer/798253025", "content": "\n\u539f\u95ee\u9898\u5927\u6982\u662f\uff1a\u5dee\u70b9\u88ab\u5f02\u6027\u7761\u4e86\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65333214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65333214/answer/802407231", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7533\u529e\u5965\u8fd0\u4f1a\u7684\u56fd\u5bb6\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298662383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298662383/answer/800125065", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u9047\u5230\u5f88\u56a3\u5f20\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328646891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328646891/answer/804782950", "content": "\n\u519c\u592b\u5c71\u6cc9\u4e00\u5e74\u5356\u90a3\u4e48\u591a\uff0c\u957f\u767d\u5c71\u4e0d\u4f1a\u67af\u7aed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337730824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337730824/answer/787007899", "content": "\n\u6709\u4eba\u5728\u9ad8\u94c1\u4e0a\u65c1\u82e5\u65e0\u4eba\u7684\u54fa\u4e73\uff0c\u5e76\u4e14\u9732\u51fa\u654f\u611f\u90e8\u4f4d\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u5411\u5217\u8f66\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u53cd\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340888076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340888076/answer/791068589", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u5f88\u591a\u8fc7\u5ea6\u63d0\u5021\u7a7f\u8863\u81ea\u7531\u548c\u5973\u6743\u5e73\u7b49\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339165510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339165510/answer/790796151", "content": "\n\u9ad8\u623f\u4ef7\u548c\u4f4e\u5de5\u8d44\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u5f53\u4ee3\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325488404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325488404/answer/779234988", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u4eb2\u621a\u80fd\u62a0\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340544129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340544129/answer/788283712", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u5065\u7684\u7231\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343494846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343494846/answer/807797113", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4ea6\u51e1\u604b\u60c5\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267003361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267003361/answer/809932054", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u6b63\u89c4\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338631482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338631482/answer/804511966", "content": "\n\u957f\u5f97\u8010\u770b\u548c\u957f\u5f97\u597d\u770b\u6709\u4ec0\u4e48\u5177\u4f53\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305797001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305797001/answer/739660206", "content": "\n\u5b87\u5b99\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u4e00\u4e2a\u5de8\u4eba\u7684\u7ec6\u80de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308569664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308569664/answer/811797057", "content": "\n\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e38\u5e38\u5403\u4e1c\u897f\u7684\u6b32\u671b\u4f1a\u5927\u4e8e\u7537\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28908171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28908171/answer/67856346", "content": "\n\u516d\u7ea7\u82f1\u8bed\u8003\u8bd5\u5982\u4f55\u53d6\u5f97500\u4ee5\u4e0a\u7684\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340843007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340843007/answer/806396245", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5f8b\u5e08\u6bcf\u5929\u4f1a\u5403\u5f88\u591a\u74dc\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282563996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282563996/answer/804363351", "content": "\n985\uff0c211\u8fd9\u4e9b\u9ad8\u6821\u7684\u9119\u89c6\u94fe\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57995821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57995821/answer/803438341", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u4eba\u6ca1\u6709\u5728\u7f8e\u56fd\u5f62\u6210\u7cfb\u7edf\u7684\u653f\u6cbb\u529b\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22726920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22726920/answer/809813501", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u795e\u4ed9\u4f53\u7cfb\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263508906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263508906/answer/763199634", "content": "\n\u5916\u8c8c\u5bf9\u5973\u5b69\u6765\u8bb2\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/743559972", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327910955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327910955/answer/791225049", "content": "\n\u5982\u679c\u6362\u4f5c\u662f\u8759\u8760\u4fa0\uff0c\u4ed6\u80fd\u6218\u80dc\u706d\u9738\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324705910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324705910/answer/731255652", "content": "\n\u5f53\u6559\u5e08\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269764483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269764483/answer/792427126", "content": "\n\u8138\u914d\u4e0d\u4e0a\u8eab\u6750\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327127123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327127123/answer/712637988", "content": "\n\u5728\u624b\u672f\u5ba4\u5de5\u4f5c\u6709\u4ec0\u4e48\u6ce8\u610f\u7684\u70b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327563279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327563279/answer/768051078", "content": "\n\u4e00\u4e2a34\u5c81\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u771f\u7684\u8981\u5b64\u72ec\u7ec8\u8001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/765739673", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323985794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323985794/answer/806995407", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u4e0a\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u89e6\u52a8\u7684\u70ed\u8bc4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/800862846", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47607326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47607326/answer/776091239", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u660e\u4ee4\u7981\u6b62\u51fa\u56fd\u5c55\u51fa\u7684\u516d\u5341\u56db\u4ef6\u56fd\u5b9d\u7ea7\u6587\u7269\u662f\u54ea\u4e9b\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/807140724", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263508906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263508906/answer/724707707", "content": "\n\u5916\u8c8c\u5bf9\u5973\u5b69\u6765\u8bb2\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/802085708", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u800c\u4e0d\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342016897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342016897/answer/803006127", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Netflix \u539f\u521b\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u7f8e\u56fd\u5de5\u5382\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336477345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336477345/answer/767017224", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53e4\u88c5\u5267\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276739577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276739577/answer/795947151", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u65b9\u6218\u635f\u5f88\u5c0f\uff0c\u5bf9\u65b9\u5374\u4f24\u4ea1\u60e8\u91cd\u7684\u6218\u5f79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341816953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341816953/answer/800376154", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7efc\u827a\u300a\u6211\u8981\u6253\u7bee\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340486237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340486237/answer/791823097", "content": "\n\u8eab\u5904\u5404\u4e2a\u884c\u4e1a\u7684\u666e\u901a\u4eba\uff0c\u76ee\u524d\u53ef\u4ee5\u4e3a\u7956\u56fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36996031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36996031/answer/780788154", "content": "\n\u6708\u85aa4\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487411/answer/716585352", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u6d77\u5e95\u635e\u670d\u52a1\u5458\u4e0d\u8010\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336660079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336660079/answer/798592153", "content": "\n\u521a\u4e0a\u4efb\u7684\u5c0f\u5b66\u6559\u5e08\u7684\u5a01\u4e25\u5982\u4f55\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331323972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331323972/answer/799905754", "content": "\n\u5e7c\u513f\u56ed\u5c0f\u5b69\u5b50\u8981\u4e0d\u8981\u53c2\u52a0\u5404\u79cd\u5174\u8da3\u73ed?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20633068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20633068/answer/799465761", "content": "\n\u98de\u673a\u822a\u7ebf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9c9c\u6709\u8d70\u5927\u5706\u822a\u7ebf\u7684\uff08\u7403\u9762\u8ddd\u79bb\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343569743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343569743/answer/809262190", "content": "\n\u5bbf\u820d\u6709\u54ea\u4e9b\u57fa\u672c\u5b88\u5219?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337125643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337125643/answer/785622554", "content": "\n\u300a\u9648\u60c5\u4ee4\u300b\uff08\u300a\u9b54\u9053\u7956\u5e08\u300b\uff09\u4e2d\u6700\u4ee4\u4f60\u610f\u96be\u5e73\u7684\u60c5\u8282\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58832607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58832607/answer/795169914", "content": "\n\u4f60\u540c\u60c5\u7941\u540c\u4f1f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284494325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284494325/answer/758880890", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u4e00\u822c\u8010\u5f97\u4f4f\u5bc2\u5bde\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19669880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19669880/answer/789849707", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u623f\u5b50\u624d\u7b97\u6237\u578b\u65b9\u6b63\uff1f\u600e\u6837\u7684\u6237\u578b\u662f\u597d\u6237\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309702984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309702984/answer/751273421", "content": "\n\u5f53\u4eca\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u6700\u7eaf\u7cb9\u7684\u6b4c\u624b\u662f\u8c01\uff1f\u90a3\u79cd\u4e0d\u5728\u4e4e\u540d\u5229\uff0c\u7eef\u95fb\u5c11\uff0c\u521d\u5fc3\u5e38\u5728\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/772235918", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324986612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324986612/answer/691974346", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u7ea6\u4f1a\u65f6\u5019\u7a7f\u7684\u88d9\u5b50 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336801801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336801801/answer/766892292", "content": "\n\u817f\u76f4\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332642650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332642650/answer/760108178", "content": "\n\u665a\u4e0a\u8dd1\u6b65\u548c\u65e9\u4e0a\u8dd1\u6b65\u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342485319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342485319/answer/804824118", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u7d2b\u738b\u4fca\u51ef\u5410\u69fd\u9ec4\u6653\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339266482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339266482/answer/809923381", "content": "\n\u524d\u5973\u53cb\u7ed9\u6211\u53d1\u4e86\u53e5\u300c\u964c\u4e0a\u82b1\u5f00\uff0c\u53ef\u7f13\u7f13\u5f52\u77e3\u3002\u300d\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u7528\u53e4\u8bd7\u62d2\u7edd\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24656463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24656463/answer/751064654", "content": "\n\u764c\u75c7\u665a\u671f\u8fd8\u8981\u4e0d\u8981\u6cbb\u7597\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304574828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304574828/answer/721371161", "content": "\n\u73b0\u5728\u5e74\u8f7b\u4eba\u90fd\u6b20\u503a\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329070571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329070571/answer/807448065", "content": "\n\u8fb9\u7267\u4f5c\u4e3a\u667a\u5546\u6392\u540d\u7b2c\u4e00\u7684\u72d7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8fd8\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u517b\uff1f\n"}]